{
  "survey": {
    "title": "Dados sociodemográficos",
    "user": "6",
    "questions": [
      {
        "ID": 0,
        "Question": "Qual o seu nome?",
        "Answer": "\nMatues "
      },
      {
        "ID": 1,
        "Question": "Qual a sua idade?",
        "Answer": "32"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "Qual o seu gênero?",
        "Answer": "Masculino"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Quanto você se considera um jogador dedicado?",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 4,
        "Question": "Quanto você está familiarizado com jogos de plataforma (ex: Mario, Sonic)?",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 5,
        "Question": "Qual a sua impressão geral sobre jogos de plataforma?",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 6,
        "Question": "Qual a sua dificuldade preferida em jogos?",
        "Answer": "Difícil"
      },
      {
        "ID": 7,
        "Question": "Computador pessoal (desktop ou laptop)",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 7,
        "Question": "Celular / tablet",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 7,
        "Question": "Outros (ex: Playstation, Xbox)",
        "Answer": "1"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "É importante para mim seguir o meu próprio caminho",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "Eu gosto de provocar situações inesperadas",
        "Answer": "4"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "Eu sou muito ambicioso",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "Eu gosto de competições onde um prêmio pode ser ganho",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "Muitas vezes deixo minha curiosidade me guiar",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "Gosto de questionar o status quo (não conformismo com o estado das coisas)",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 8,
        "Question": "As recompensas são uma ótima maneira de me motivar",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Eu gosto de experimentar coisas novas",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Gosto de vencer obstáculos",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Eu cuido dos meus próprios interesses",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Eu me vejo como um rebelde",
        "Answer": "4"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "É importante para mim sempre realizar minhas tarefas completamente",
        "Answer": "2"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Prefiro definir meus próprios objetivos",
        "Answer": "4"
      },
      {
        "ID": 9,
        "Question": "Não gosto de seguir regras",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "É difícil para mim deixar de lado um problema antes de encontrar uma solução",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "O retorno do investimento é importante para mim",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "Ser independente é importante para mim",
        "Answer": "4"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "Gosto de dominar tarefas difíceis",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "Eu gosto de mudar as coisas com minhas próprias mãos",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 10,
        "Question": "Se a recompensa for suficiente, vou me esforçar",
        "Answer": "5"
      }
    ]
  }
}
